[1Q] Avengers入面邊個角色最冇用？點解？

2頁開故

星之卡比獸父

屌你老母

水行俠

他知道hulk是沒有用的

錯了

Hawkeye
他知道hawk是沒有用的

唔信你個答案好過佢

我睇錯了

一定係垃圾答案

仲玩？

開啦

洛克人

Spider-Man
失敗的man